{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002019030?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 마산 투유"
    },
    "text": "慶南大学近くに位置するトゥーユーは最高のコスパを誇り、快適さと清潔さを最優先にお客様に提供しています。 トゥーユーに来てくださったヤノルジャ家族の皆様を心より歓迎します。 私たちは常にすべての顧客に最高のサービスを提供するために努力しています。 先着順でクーポンが大量配布されていますので、受け取ってすぐにお使いください。 予約を希望する客室の詳細ページで宿泊予約をタッチした後、適用可能なクーポンを確認してください。 施設案内にはデラックスとプレミアム客室でウォシュレットと空気清浄機、スタイラー、高仕様PCなど多様な施設が用意されています。 また、無料Wi-Fiとインターネット、全室浴槽、充電器、最新映画、そして無料セルフ洗濯サービスまでご用意しております。 朝食はラーメンやチャーハンの中からお選びいただけますし、ルームサービスで運営されているので便利にご利用いただけます。 駐車施設としてはご案内ください。 モーテル内の駐車施設とモーテル前の洗車場駐車場をご利用いただけます。 宿泊利用前にすべてのお客様に無料朝食を提供し、無料ドリンクと無料セルフ洗濯サービスもご利用いただけます。 連泊のお客様は掃除の可否を教えてください。 追加人数は部屋当たり1人当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 客室内では調理が禁止されており、ペットの出入りはできません。 また、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可であり、飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 許可された人数以外の客室の使用は強制退室措置となることがあり、物品に関する責任は本人にあります。 また、業者施設の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。 基本規定としてフロントでヤノルジャ会員であることを知らせ、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動することがあり、入室時に身分証明書で確認し未成年者の入室は制限されます。 また、許可された人数以外の客室をご利用する場合、強制退室が要請されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥーユーはどこに位置していますか？",
            "answer": "トゥーユーは慶南大学の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーが提供している施設はどのようなものですか？",
            "answer": "トゥーユーではウォシュレットや空気清浄機、スタイラーや高仕様PCなど、様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーではどのような無料サービスがありますか？",
            "answer": "トゥーユーでは無料Wi-Fiやインターネット、全室浴槽や充電器、最新映画の視聴、そして無料のセルフ洗濯サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーで朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "トゥーユーでは朝食としてラーメンやチャーハンを選ぶことができます。ルームサービスで便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーの駐車施設はどのようになっていますか？",
            "answer": "トゥーユーではモーテル内の駐車施設とモーテル前の洗車場駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーで連泊する場合、掃除はどのようになりますか？",
            "answer": "連泊の場合、掃除を希望するかどうかをお知らせください。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーでの追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人あたり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーでの客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では調理が禁止されており、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は不可です。また、飲酒や騒ぎもご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーでの宿泊人数を超えて利用することはできますか？",
            "answer": "許可された人数以外の客室の使用は強制退室措置となることがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーの料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンや特定の日、祝日には料金が変動することがあります。また、入室時に身分証明書で確認し、未成年者の入室は制限されます。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーでの業者施設の毀損や紛失に対する責任はどうなりますか？",
            "answer": "業者施設の毀損や紛失に対する責任は利用者本人にあります。"
        },
        {
            "question": "トゥーユーではヤノルジャ会員になることができますか？",
            "answer": "フロントでヤノルジャ会員であることを伝えることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 610,
        "QA": 606
    }
}